<resources>
    <string name="app_name">app_name</string>
    <string name="passo1">Em que dia da semana estamos?</string>
    <string name="passo2">Em qual dia do mês?</string>
    <string name="passo3">Em qual mês?</string>
    <string name="passo4">Em qual ano?</string>
    <string name="passo5">Que horas são aproximadamente?</string>
    <string name="passo6">Onde estamos? Consultório, hospital recisdencia...</string>
    <string name="passo7">Em qual Lugar? Andar, sala, cozinha...</string>
    <string name="passo8">Em qual Bairro?</string>
    <string name="passo9">Em que cidade?</string>
    <string name="passo10">Em que estado?</string>
    <string name="passo11"> Peça-o para repetir os três objetos a seguir, independente da ordem, informe os nomes devagar apenas uma vez de forma clara, é importante avisa-lo que será perguntado de novo para memoriza-los.\n\ ARVORE, CASA, MESA.\n\n    Diga o número de objetos que ele acertou.</string>
    <string name="passo12">Pergunte-o se realiza calculos</string>
    <string name="passo12a">Solicite o calculo dos números a seguir:\n\nÉ necessário realizar todos os calculos e informa-los, pois a cada campo não preenchido será considerado como erro.</string>
    <string name="passo12b">Peça-o para que Soletre a palavra MUNDO de trás para frente\n\nO D N U M</string>
    <string name="passo13">Solicite que repita as três palavras que foi dita anteriormente.\n\nARVORE, CASA, MESA\n\nDiga o número de objetos q ele acertou.</string>
    <string name="passo14">Aponte a caneta e o relógio e peça-o para nomeá-los.\n\nPermita 10 segundos para cada objeto.</string>
    <string name="passo15"> Peça-o para repetir a seguinte frase:\n\n"NEM AQUI, NEM ALI, NEM LÁ."\n\nPronuncie em voz alta, bem articulada e lentamente.</string>
    <string name="passo16">Dê ao entrevistado uma folha de papel, na qual esteja escrito em letras grandes: “FECHE OS OLHOS”. Peça que leia o papel e faça está escrito.\n\nPermita dez segundos.</string>
    <string name="passo17">Pegue outra folha de papel, peça-o que quando entregar pegue com sua mão direita, dobre-o na metade com as duas mãos e coloque no chão.</string>
    <string name="passo18">Peça-o que escreva uma frase de sua preferência em uma folha em branco, caso apresente algum erro permita corrigir caso tenha consciência do erro em no máximo trinta segundos.</string>
    <string name="passo19">Peça-o que desenhe em uma folha a imagem a seguir:\n\nA ação estará correta se o desenho tiver dois pentágonos com intersecção de um ângulo.</string>
    <string name="diagnostico">     Este teste abrange algumas funções cognitivas como orientação, memoria, atenção, entre outras hailidades especificas. A pontuação máxima é 30 pontos, valores mais altos do score indicam maior desempenho cognitivo. Há notas de corte distintas para pessoas com graus diferentes de instrução. Logo para pessoas analfabetas a nota de corte é 13 pontos, 18 pontos para escolaridade de baixa/média; 26 para alto grau de instrução.\n\     Atenção, caso o individuo avaliado esteja abaixo da nota de corte conforme informado acima, procure um profissional especializado para obter um diagnostico efetivo </string>
    <string name="instrucao">    Mini Exame de Estado Mental, também conhecido pela sigla MEEM, este é o teste mais utilizado para avaliar a função cognitiva por ser rápido e de fácil aplicação. Deve ser utilizado como instrumento de rastreamento, não substituindo uma avaliação mais detalhada, não serve como teste diagnóstico, mas sim pra indicar funções que precisam ser investigadas.\n\n   A pessoa a ser avaliada deve ser deixada à vontade, não deve ajuda-lo e eventuais erros cometidos por ele durante a prova não devem ser corrigidos, pois esta correção pode inibi-lo.\n   Não esqueça de pegar uma folha de papel e uma caneta/lápis, pois será útil durante o teste.\n\n   Lembrando que o teste não deve ser realizado pela pessoa que irá ser avaliada.\n</string>
    <string name="acertou">Acertou</string>
    <string name="errou">Errou</string>
    <string name="objeto1">1 Objeto</string>
    <string name="objetos2">2 Objetos</string>
    <string name="objetos3">3 Objetos</string>
    <string name="acao1">1 Ação</string>
    <string name="acoes2">2 Ações</string>
    <string name="acoes3">3 Ações</string>
    <string name="nenhum">Nenhum</string>
    <string name="sim">SIM</string>
    <string name="nao">NÃO</string>
    <string name="finalizar">FINALIZAR</string>
    <string name="cadastrar">CADASTRAR</string>
    <string name="alterar">ALTERAR</string>
    <string name="proximo">PRÓXIMO</string>
    <string name="atualizar">ATUALIZAR</string>

</resources>
